屌你老母臭閪，原來「疫情受控」=「疫情受嚴密監控」

呢個政府做野真係無底線

家陣香港未算大爆發唔係你政府嘅功勞，係香港人過去半年知道你地廢，識民間自救，同埋勇武手足令香港無咁多支那人黎播毒，唔該你班廢鳩官員唔好沾沾自喜覺得自己可以邀功，唔該。

建宗 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

笑埋右

非常無聊

死不認錯

學人玩食字？開心字典？

講野同個look都係學曾志偉

疫情受我控制=我想大就大 我想細就細